\begin{column}{\colwidth}

  \begin{exampleblock}{A highlighted block containing some math}

    A different kind of highlighted block.

    $$
    \int_{-\infty}^{\infty} e^{-x^2}\,dx = \sqrt{\pi}
    $$

    Interdum et malesuada fames $\{1, 4, 9, \ldots\}$ ac ante ipsum primis in
    faucibus. Cras eleifend dolor eu nulla suscipit suscipit. Sed lobortis non
    felis id vulputate.

    \heading{A heading inside a block}

    Praesent consectetur mi $x^2 + y^2$ metus, nec vestibulum justo viverra
    nec. Proin eget nulla pretium, egestas magna aliquam, mollis neque. Vivamus
    dictum $\mathbf{u}^\intercal\mathbf{v}$ sagittis odio, vel porta erat
    congue sed. Maecenas ut dolor quis arcu auctor porttitor.

    \heading{Another heading inside a block}

    Sed augue erat, scelerisque a purus ultricies, placerat porttitor neque.
    Donec $P(y \mid x)$ fermentum consectetur $\nabla_x P(y \mid x)$ sapien
    sagittis egestas. Duis eget leo euismod nunc viverra imperdiet nec id
    justo.

  \end{exampleblock}

  \begin{block}{Nullam vel erat at velit convallis laoreet}

    Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per
    inceptos himenaeos. Phasellus libero enim, gravida sed erat sit amet,
    scelerisque congue diam. Fusce dapibus dui ut augue pulvinar iaculis.

    \begin{table}
      \centering
      \begin{tabular}{l r r c}
        \toprule
        \textbf{First column} & \textbf{Second column} & \textbf{Third column} & \textbf{Fourth} \\
        \midrule
        Foo & 13.37 & 384,394 & $\alpha$ \\
        Bar & 2.17 & 1,392 & $\beta$ \\
        Baz & 3.14 & 83,742 & $\delta$ \\
        Qux & 7.59 & 974 & $\gamma$ \\
        \bottomrule
      \end{tabular}
      \caption{A table caption.}
    \end{table}

    Donec quis posuere ligula. Nunc feugiat elit a mi malesuada consequat. Sed
    imperdiet augue ac nibh aliquet tristique. Aenean eu tortor vulputate,
    eleifend lorem in, dictum urna. Proin auctor ante in augue tincidunt
    tempor. Proin pellentesque vulputate odio, ac gravida nulla posuere
    efficitur. Aenean at velit vel dolor blandit molestie. Mauris laoreet
    commodo quam, non luctus nibh ullamcorper in. Class aptent taciti sociosqu
    ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.

    Nulla varius finibus volutpat. Mauris molestie lorem tincidunt, iaculis
    libero at, gravida ante. Phasellus at felis eu neque suscipit suscipit.
    Integer ullamcorper, dui nec pretium ornare, urna dolor consequat libero,
    in feugiat elit lorem euismod lacus. Pellentesque sit amet dolor mollis,
    auctor urna non, tempus sem.

  \end{block}

  \begin{block}{References}

    \nocite{*}
    \footnotesize{\bibliographystyle{plain}\bibliography{poster}}

  \end{block}

\end{column}
